（緊急）有咩方法可以偽裝個app或者隱藏

有d野唔想比男朋友見到

唔會教立心不良既人

教下我啦ching
我心地好好架

求救呀

刪左佢
乜都睇唔到

臭雞

大哥有無辦法救下小妹

想收埋啲關於咩先

isafe

做雞梗係用多部電話, 收埋部電話冇收埋個app咁容易被發現呀

願聞其祥

上play store 自己搵啦